(中二病）有無人試過儲龜波氣功？

仲有變超西

試過用星爆氣流斬

識玩一定係出千鳥同雷切

諗起個黑人

我識星爆呢

試過用Geass

早兩日見完真理之門

玩得最多都係千年殺
惟一一招真係出到的忍術（？）

大佬 千年殺體術黎架

有練過舞空術

試過但無反應
但係試過幾次發夢去儲氣 集中d再集中d 竟然比我出到
一起身再試 唔撚得 屌你老味